black bloc係非常重要，唔好再理隔離叫人唔好著黑色個post

著black bloc先可以cover到前線
個個著唔一樣色啲狗仲要鎖定目標
而家要做既係帶多件衫去換
而唔係唔著black bloc
見到隔離個post咁多正評真係嚇死我

推

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

真 個個著唔同色衫咪好易認

如果你班和理非唔著黑色就諗住會安全

諗返中信和理非食煙啦

一齊黑色都仲會有人當你係同伴
唔同色既話就會猶豫架喇

我冇野講, 個p牌仲要吾佢老母

全民著黑衫有咩用佢都未知

驚比狗逗既就著另一隻色出去
到場先換返black bloc啦
叫人唔好著黑色既p牌唔知有咩居心

push

但係著黑衫都俾狗逗
同埋black bloc真係要由頭bloc到腳
帶衫去換會唔會折衷啲 但又好似好麻煩
大家討論下

一定係黑

black bloc 齊上齊落先無敵

全世界著黑比啲狗逗浪費佢地人力物力仲撚好
其他有需要既醒水既會帶衫去到換㗎啦

驚比狗逗既咪去個時著第二隻色
落場個時換返黑
走個時再換返第二隻色

推呀

同意

一齊推
「緊急」由即日起所有活動都要全民blackbloc

戰略上黎講，有dress code可以令啲狗有針對性咁查人。

逆向思考：下次帶多套衫去換方便離場。

如果冇dress code佢亂查仲衰。

其實不嬲都叫人帶衫去換架
但唔知點解個個都當左黑衫係象徵意義
而唔係互相cover既作用

推到熱門

見到嗰個po都吹漲
係咪唔記得左當初點解要著black bloc

啲人真係當係dress code
冇諗過實際作用

up